其實我成日鳩鳩下 但係我內心是好脆弱

嗚

鳩肥

以為自己出po

吹咩-.-

metoo

我等緊絲打黎安慰
你咪撚爭

跟隊

感情台絲打一個都不能少
麻煩你走

豬豬又變返男仔丫

叫我肥仔thz

成日散播正能量 其實內心充滿負能量